在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.

堅持下去，並不是我們真的足夠堅強，而是我們別無選擇。
Stick to it, it's not that we really strong enough, but we have no choice.

勇氣就是不斷失敗，而熱情仍在。
Courage is going from failure to failure without losing enthusiasm.

成功是一次次的失敗，加上永不熄滅的熱情。
Success is the ability to go from one failure to another with no loss of enthusiasm.

成功並不是終點，失敗並不是終結，只有勇氣才是永恆。
Success is not final, failure is not fatal, it is the courage to continue that counts.

悲觀主義者在每個機會裡看到困難。樂觀主義者在每個困難裡看到機會。
A pessimist sees the difficulty in every opportunity; an optimist sees the opportunity in every difficulty.

永遠不要屈服 - 永遠，永遠，永遠，絕不，無論是強是弱，是偉大或渺小，除了自身榮譽和信念之外，永不屈服在其力量之下，永不屈服在壓倒性的敵人之前。
Never give in. Never give in. Never, never, never, never—in nothing, great or small, large or petty—never give in, except to convictions of honour and good sense. Never yield to force. Never yield to the apparently overwhelming might of the enemy.

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

何謂遊行：
遊行嘅意義絕對唔係指齋行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

你以為忍辱就可以偷生，事實係你受辱完再折磨到死

邱吉爾

勁，quote埋名人，講到要打要殺，到6月10日咪又準時返工

美東西岸港移民反逃犯修例
正游說國會凍結港官議員資產

#逃犯條例
#觸動在美香港移民
#努力游說國會
#制裁香港議員高官
#凍結資產
#不准進入美國
#廣傳媒

據廣傳媒獲得可靠消息來源透露，香港特區政府強推逃犯修例事件，也在美國大華府地區、大紐約以及加州灣區引起反響，當地一群關心修例事件的香港移民，正在安排與國會議員見面，擬游說一旦香港通過修訂《逃犯條例》，國會可針對一班支持通過修例的建制派立法會議員，以及特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺與保安局局長李家超等人，根據美國《全球馬格尼茨基人權問責法》(The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act，簡稱人權問責法)向他們發出入境美國禁令，並且凍結有關人等的涉美資產，甚至不得與美國人做生意。

按照這項2015年通過的人權問責法，美國政府只要認定香港一些議員與高官所通過及執行的政策有違反人權情形，即可實施制裁。這項聯邦法律，允許美國政府懲罰全球範圍內的侵害人權者，凍結他們涉及美國的資產、禁止進入美國，並禁止美國人與有關議員和官員作商業交往。

據悉，目前常住香港的美國商人逾8萬人，如果加上不時回港、已入籍美國的香港移民群體，那些往來香港與美國間的美籍人士總數，保守估計超過了20萬人；維基百科指居港的美籍人士超過23萬人。香港一旦通過逃犯修例，這些往來美港間的香港移民，隨時成為被引渡的目標人物，一方面受美中關係惡化所累，另一方面數以十萬計在美的香港移民中，曾在海外批評中共者絕非罕見；如果他們今後回港時，極易淪為被引渡到大陸的高危一族。現實上，任何涉及商業、民事、稅務甚至家庭婚姻訴訟等的美籍香港移民，都可能會在香港成為被引渡者。

擔心人權急速惡化 憂慮在港人身安全

基於人身安全的重大疑慮，以至對香港人權急速惡化的擔憂，美國東西岸一群香港移民目前密鑼緊鼓啟動游說工作，冀國會議員加強關注香港逃犯修訂通過，會嚴重影響在港美國人的權益。他們並將游說國會議員，今後把香港那些力推及支持逃犯修例的議員高官等，都列為《全球馬格尼茨基人權問責法》涵蓋範圍；亦即表示，一旦立法會通過修例，美國宜向這批議員與問責官員發出入境禁令、凍結他們的相關資產等。

目前所知，立法會支持修訂《逃犯條例》的建制派議員至少有30人，而逃犯修例主要負責高官，包括了特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺和保安局局長李家超。至於這些受針對者，不一定在美國本土購有資產，他們在香港若購入與美國有關的基金和債券等，以及所存款的金融機構也有在美國註冊者，都可遭美國制裁。

2017年12月21日，美國首次動用人權問責法，宣布執行制裁13名嚴重侵害人權與貪瀆的外籍官員，另有39名與這13人相關之人士或實體，也遭制裁。名列黑名單受制裁對象被指侵犯人權與貪腐情事者，包括涉嫌迫害維權人士致死的北京公安朝陽分局長、北京警察學院黨委書記高岩等。

廣傳媒記者獨家報道

真係凍結就好睇喇

We shall go on to the end.
We shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans,
we shall fight with growing confidence and growing strength in the air,
we shall defend our island, whatever the cost may be.
We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills;
we shall never surrender!

We shall never surrender!
We shall never surrender!
We shall never surrender!

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

Source:

有無遊行知識懶人包?
應該會好多人需要

連衛兵還返達哥俾我